有無人知lays 薯片背面啲彩色點點點解？

有冇色盲

印刷對位用，報紙同cereal盒都有

其實書都有，但會釘裝好之後裁走

對色板
印刷用個d 有d會cut佢咁解

唔該大佬